{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044388",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65152&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도제부포레스트"
    },
    "text": "済扶島に位置する一軒家型ペンションで、周辺には済扶港があり、車で3分の距離に位置しています。 また、済扶ランドと済扶島海水浴場は車でそれぞれ7分と8分の距離に位置しています。 ペンションでは済扶島の水の際に通行時刻表を確認してから予約してください。 また、追加人数は入室できず、個人のほのぼの装置と火災危険のある装置は絶対に使用できません。 無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスはできません。 しかし、7KG未満の小型犬のみ入室可能で、客室内で生理になる場合はマナーベルトとおむつを必ず着用してください。 また、排便訓練を受けていない犬や毛がたくさん抜ける猛犬は入室できませんし、猫やその他のペットも入室できません。 屋外プールは夏のみオープンし、天候によって変動することがあります。 薪は現地で購入でき、バーベキューは部屋ごとに個別テラスでご利用いただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者の利用は不可能です。 画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失および毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 また、オンシーズン中に一部の客室では料金の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "済扶島に位置する一軒家型ペンションの周辺には、済扶港、済扶ランド、済扶島海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiが提供されており、全客室は禁煙です。また、屋外プールも夏のみオープンしています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションでは7KG未満の小型犬のみ入室可能ですが、猫やその他のペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションでは駐車が可能です。ただし、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは部屋ごとに個別テラスでバーベキューが利用できます。薪は現地で購入することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの宿泊料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金の変動がある場合があります。詳細はペンションの事情によります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用規約には何か制限がありますか？",
            "answer": "ペンションでは追加人数の入室や未成年者の保護者同伴なしでの利用は不可能です。また、個人のほのぼの装置や火災危険のある装置の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺の観光スポットまでのアクセスはどうですか？",
            "answer": "済扶港、済扶ランド、済扶島海水浴場まで車でそれぞれ3分、7分、8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの通行時刻表はどこで確認できますか？",
            "answer": "ペンションでは済扶島の水の際に通行時刻表を確認してから予約するように案内しています。詳細はペンションのスタッフにお尋ねください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ペンションではゴミを指定された場所に分別して捨てるように案内しています。環境保護のためご協力をお願いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 542
    }
}